公營7：3代表樓爆不遠

恭喜大家

開心